{
  "AI-powered web content extraction, search, and classification": "AI驱动的网页内容提取、搜索和分类",
  "\nYou can get your API key from [Jina AI](https://jina.ai).\n": "\nYou can get your API key from [Jina AI](https://jina.ai).\n",
  "Extract Webpage Content": "提取网页内容",
  "Web Search Summarization": "网页搜索摘要",
  "DeepSearch Query": "深搜索查询",
  "Classify Text or Image": "分类文本或图像",
  "Train Custom Classifier": "训练自定义分类器",
  "Convert a URL into clean, LLM-friendly Markdown using the Reader API.": "使用 Reader API将URL转换为清洁的LLM友好Markdown。",
  "Perform a web search and retrieve summarized results using the Reader API.": "使用 Reader API进行网络搜索并检索汇总结果。",
  "Answer complex questions through iterative search, reading, and reasoning with the DeepSearch API.": "使用 DeepSearch API 通过反复搜索、阅读和推理回答复杂的问题。",
  "Assign categories to text or images using the Classifier API (zero-shot/few-shot).": "将类别分配到文本或图像使用 Classifier API (non-shot/few-shot )。",
  "Fine-tune a classifier with labeled examples for domain-specific tasks.": "微调一个分类程序，并为特定域的任务设置标签示例。",
  "URL": "网址",
  "Output Format": "输出格式",
  "Remove All Images": "删除所有图像",
  "Gather Links": "收集链接",
  "Gather Images": "收集图像",
  "Do Not Cache & Track!": "不要缓存和曲目！",
  "iframe Extraction": "iframe 提取操作",
  "Shadow DOM Extraction": "Shadow DOM 提取器",
  "Follow Redirect": "跟随重定向",
  "EU Compliance": "EU Compliance",
  "JSON Response": "JSON 响应",
  "Timeout Seconds": "超时秒",
  "CSS Selector: Only": "CSS 选择器：仅限",
  "CSS Selector: Wait-For": "CSS 选择器：等待",
  "CSS Selector: Excluding": "CSS 选择器：不包括",
  "Query": "查询",
  "Read Full Content of SERP": "读取SERP的完整内容",
  "Fetch Favicons": "获取收藏夹",
  "Preferred Country": "首选国家",
  "Preferred Location": "首选位置",
  "Preferred Language": "首选语言",
  "Pagination": "分页",
  "In-site Search": "站内搜索",
  "Bypass Cached Content": "旁路缓存内容",
  "Model": "模型",
  "Prompt": "Prompt",
  "Reasoning Effort": "合理努力",
  "Budget Tokens": "预算代币",
  "Max Attempts": "最大尝试次数",
  "No Direct Answer": "没有直接答案",
  "Max Returned URLs": "返回的最大网址",
  "Structured Output": "结构化输出",
  "Good Domains": "好域",
  "Bad Domains": "不良域",
  "Only Domains": "仅域",
  "Text": "文本",
  "Labels": "标签",
  "Access Level": "访问级别",
  "Number of Iterations": "迭代次数",
  "Training Data": "培训数据",
  "The URL of the webpage to extract content from.": "要从中提取内容的网页URL。",
  "Format of the extracted content - how the webpage should be returned.": "提取内容的格式 - 如何返回网页",
  "Remove all images from the response.": "从响应中删除所有图像。",
  "Create a \"Buttons & Links\" section at the end to help downstream LLMs or web agents navigate the page.": "在末尾创建一个“按钮和链接”部分，以帮助下游LLM或网页代理浏览页面。",
  "Create an \"Images\" section at the end, giving downstream LLMs an overview of all visuals on the page.": "在末尾创建一个“图像”部分，为下游LLM提供页面上所有可视性的概述。",
  "When enabled, the requested URL won't be cached and tracked on our server.": "启用后，请求的 URL 将不会被缓存和追踪到我们的服务器。",
  "Processes content from all embedded iframes in the DOM tree.": "从 DOM 树中所有嵌入的 iframe 处理内容。",
  "Extracts content from all Shadow DOM roots in the document.": "从文档中的所有Shadow DOM根目录中提取内容。",
  "Choose whether to resolve to the final destination URL after following all redirects. Enable to follow the full redirect chain.": "选择是否在跟随所有重定向后解析到最终目标URL。启用以遵循整个重定向链。",
  "All infrastructure and data processing operations reside entirely within EU jurisdiction.": "所有基础设施和数据处理业务都完全属于欧盟管辖范围。",
  "Return response in JSON format containing URL, title, content, and timestamp (if available).": "以 JSON 格式返回响应，包含 URL、标题、内容和时间戳(如果可用)。",
  "Maximum page load wait time in seconds (0 means use default timeout, set a value if the default browser engine is too slow on simple webpages).": "最大页面加载等待时间（以秒为单位）（0表示使用默认超时） 如果默认浏览器引擎在简单网页上太慢，则设置一个值)。",
  "List of CSS selectors to target specific page elements (e.g., \"body, .main-content, #article\").": "针对特定页面元素的 CSS 选择器列表(例如\"body, .main-contents, #article\")。",
  "CSS selectors to wait for before returning results (e.g., \"#dynamic-content, .lazy-loaded\").": "CSS 选择器等待返回结果(如\"#dynamic-content, .lazy-loaded\")。",
  "CSS selectors for elements to remove from the results (e.g., \"header, footer, .ads, #sidebar\").": "要从结果中移除元素的 CSS 选择器(例如“header, footer, .ads, #sidebar”).",
  "The search query to perform.": "要执行的搜索查询。",
  "Visit every URL in the search result and return the full content using Reader. Toggle on to enable more Reader-specific options.": "访问搜索结果中的每个URL并使用阅读器返回完整内容。切换以启用更多针对读者的选项。",
  "The response will be in JSON format, containing the URL, title, content, and timestamp (if available). In Search mode, it returns a list of five entries, each following the described JSON structure.": "响应将使用JSON格式，包含URL、标题、内容和时间戳(如果有的话)。 在搜索模式下，它返回一个包含五个条目的列表, 每个条目沿着所述的 JSON 结构。",
  "This will fetch the favicon of each URL in the SERP and include them in the response as image URI, useful for UI rendering.": "这将获取SERP中每个URL的图标，并将其作为图像的 URI, 用于UI 渲染。",
  "The country to use for the search. It's a two-letter country code.": "用于搜索的国家。这是一个双字母的国家代码。",
  "From where you want the search query to originate. It is recommended to specify location at the city level in order to simulate a real user's search.": "您想要从哪里来进行搜索查询。 建议指定城市一级的位置，以模拟真实用户的搜索。",
  "The language to use for the search. It's a two-letter language code.": "搜索使用的语言。这是一个双字母的语言代码。",
  "The result offset. It skips the given number of results. It's used for pagination.": "结果偏移。它跳过给定结果的数量。它用于分页。",
  "Returns the search results only from the specified website or domain. By default it searches the entire web.": "只从指定的网站或域返回搜索结果。默认情况下，它将搜索整个网站。",
  "Our API caches URL contents for a certain amount of time. Set it to true to ignore the cached result and fetch the content from the URL directly.": "在一定时间内我们的 API 缓存 URL 内容。 设置为 true，忽略缓存结果并直接从 URL 获取内容。",
  "Constrains effort on reasoning for reasoning models. Reducing reasoning effort can result in faster responses and fewer tokens used on reasoning in a response.": "限制推理模式推理的努力。减少推理的努力可以导致反应更快，反应中使用的推理符号更少。",
  "This determines the maximum number of tokens allowed for DeepSearch process. Larger budgets can improve response quality by enabling more exhaustive search for complex queries.": "这决定了允许深入搜索的最大令牌数量。更大的预算可以通过更详尽地搜索复杂的查询来提高响应质量。",
  "The maximum number of retries for solving a problem in DeepSearch process. A larger value allows DeepSearch to retry solving the problem by using different reasoning approaches and strategies.": "用于解决DeepSearch 过程问题的最大重试次数。 更大的价值允许DeepSearch 通过使用不同的推理方法和策略重新尝试解决问题。",
  "Forces the model to take further thinking/search steps even when the query seems trivial. Useful if you're using DeepSearch in scenarios where you're certain the query always needs DeepSearch, rather than for trivial questions.": "即使查询看起来微不足道，也迫使模型进一步思考/搜索步骤。 如果您在确定查询总是需要深入搜索而不是微小问题的场景中使用深搜索，非常有用。",
  "The maximum number of URLs to include in the final answer/chunk. URLs are sorted by relevance and other important factors.": "最终答案/区块中包含的 URL 的最大数目是按相关性和其他重要因素排序的。",
  "JSON schema for structured output format. Example: { \"type\": \"json_schema\", \"json_schema\": { \"type\": \"object\", \"properties\": { \"numerical_answer_only\": { \"type\": \"number\" } } } }": "JSON schema for structured output form. 例如: * \"type\": \"json_schema\", \"json_schema\": w \"type\": \"object\", \"properties\": * \"numerical_answer_only\": \"type\"} } }",
  "A list of domains that are given a higher priority for content retrieval. Useful for domain-specific, high-quality sources that provide valuable content.": "用于检索内容的更高优先级的域列表。对于提供宝贵内容的针对具体领域的高质量源非常有用。",
  "A list of domains to be strictly excluded from content retrieval. Typically used to filter out known spam, low-quality, or irrelevant websites.": "被严格排除在检索内容之外的域列表。通常用于过滤已知垃圾邮件、低质量或不相关的网站。",
  "A list of domains to be exclusively included in content retrieval. All other domains will be ignored. Useful for domain-specific searches.": "完全包含在内容检索中的域列表。所有其他域都将被忽略。对特定域的搜索非常有用。",
  "The model to use for classification.": "用于分类的模式。",
  "Text or image URL to classify. URLs will be treated as images, other strings as text.": "要分类的文本或图像URL。URL将被视为图像，其他字符串为文本。",
  "The labels to classify the content into.": "要对内容进行分类的标签。",
  "The base model to use for training.": "用于培训的基本模式。",
  "Visibility of the trained model.": "受过训练的模型的可见性。",
  "Number of training iterations to perform.": "要进行的培训迭代次数。",
  "Default": "默认设置",
  "Markdown": "Markdown",
  "HTML": "HTML",
  "Screenshot": "屏幕截图",
  "Pageshot": "分页",
  "None - Keep links inline": "无 - 保持链接内联",
  "Dedup - List unique links at the end": "Dedup - 在末尾列出唯一链接",
  "All - List all links at the end": "所有 - 在末尾列出所有链接",
  "None - Keep images inline": "无 - 将图像保持为内联",
  "Dedup - List unique images at the end": "Dedup - 在末尾列出唯一的图像",
  "All - List all images at the end": "全部 - 在末尾列出所有图像",
  "United States": "美国",
  "Canada": "加拿大",
  "Mexico": "墨西哥",
  "United Kingdom": "联合王国",
  "Germany": "德国",
  "France": "法国",
  "Japan": "日本",
  "China": "中国",
  "India": "印度",
  "Brazil": "巴西",
  "Australia": "澳大利亚",
  "Italy": "意大利",
  "Spain": "西班牙",
  "South Korea": "南大韩民国",
  "Netherlands": "荷兰",
  "Switzerland": "瑞士",
  "Sweden": "瑞典",
  "Ireland": "爱尔兰",
  "Singapore": "新加坡",
  "Israel": "Israel",
  "Saudi Arabia": "沙特阿拉伯",
  "South Africa": "南非",
  "United Arab Emirates": "阿拉伯联合酋长国",
  "English": "Distr.",
  "Spanish": "西班牙语",
  "French": "法文",
  "German": "德文",
  "Japanese": "日语",
  "Chinese": "中文",
  "Hindi": "印地文",
  "Portuguese": "葡萄牙文",
  "Italian": "意大利语",
  "Korean": "韩语",
  "Dutch": "荷兰语",
  "Arabic": "阿拉伯语",
  "Swedish": "瑞典语",
  "Hebrew": "希伯来语",
  "Afrikaans": "南非荷兰语",
  "jina-deepsearch-v1": "jina-deepsearch-v1",
  "Low": "低",
  "Medium": "中",
  "High": "高",
  "jina-clip-v2 - Multilingual multimodal embeddings for texts and images": "jina-clip-v2 - 文本和图像的多语言多式联运嵌入",
  "jina-embeddings-v3 - Frontier multilingual embedding model with SOTA performance": "jina-embeddings-v3 - 有SOTA 性能的边界多语言嵌入模型",
  "jina-clip-v1 - Multimodal embedding models for images and English text": "jina-clip-v1 - 图像和英文文本多式嵌入模型",
  "Private": "非公开的",
  "Public": "公开的"
}